WD-40網站推廣了他們產品的幾十種用途，以及由實際用戶提交的2000種用途列表。 WD-40的20個巧妙用途比爾·海威/Field & Stream | 2021年2月11日|大眾科學 
 白宮辦公廳主任羅恩·克萊恩、通訊主任凱特·貝丁菲爾德和過渡政府發言人安德魯·貝茨都在推特上宣傳了這一消息。 《政治》的獨家新聞輸給《人物》，埃裡克·溫普爾，2021年2月11日，《華盛頓郵報》 
 許多家長——包括肖珀-沙利文——都會諮詢常識媒體，這是一個提倡安全使用媒體的倡導組織。 在疫情期間和孩子一起看前衛的電視節目? 你不是一個人。 邦妮·米勒·魯賓2021年2月11日|華盛頓郵報 
 假期期間，該葡萄酒品牌與百威合作，努力在電商平臺的啤酒和葡萄酒板塊推廣產品。 “用手機點酒”:為什麼像吉尼斯、Babe Wine這樣的品牌在Drizly上看到了廣告價值 
 當我去談工資時——假設我剛剛升職了。 我能問你一個非常私人的問題嗎? (第451集)Stephen J. Dubner | 2021年2月11日|魔鬼經濟學 
 她為《生活》雜誌撰稿，還上《約翰尼·卡森》節目宣傳自己的書。 梅根·道姆談處理生活中不可言說的部分|大衛·亞菲| 2014年12月6日|每日野獸 
 關閉你試圖推動的開放社會，這是另一個引發不公正和怨恨的可怕配方。 為了阻止ISIS，英國將阻止言論自由|尼克·海恩斯| 2014年11月25日|每日野獸 
 澳大利亞早些時候取消了布蘭科的簽證，原因是據稱他的策略助長了性侵犯。 “泡妞達人”將在英國被禁止|Tom Sykes | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 當它出現時，它主要被用來懲罰變性者和提倡獨身主義。 中間性與上帝千古流傳|坎迪達·莫斯| 2014年11月9日 
 我們試圖支持促進教育和公眾參與林肯故事的活動。 林肯可以教福克斯新聞|Scott Porch | 2014年11月6日|DAILY BEAST 
 有人問某位內閣大臣為什麼不提拔功臣? 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 你可以放心，我將不遺餘力地提高這臺發動機的性能。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 事實上，他的榜樣確實促進了征服者和被征服者之間的和解。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 地下水的作用完全是為了促進礦物領域發生的某些變化。 地球歷史概述|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒 
 它既沒有促進實踐活動，也沒有促進神學探究。 18世紀的英國教會有查爾斯·j·阿比和約翰·h·奧弗頓